放唔低 係因為你唔想放低

放棄 是知易而行難